## API de Socios de la biblioteca

Esta api permite la interaccion con los socios registrados en la biblioteca
Las funciones permitidas son las siguientes:

```js
socket.on('req:socios:create', async ({ name, phone }) => {
  try {
    console.log('req:socios:create', ({ name, phone }))

    const { statusCode, data, message } = await apiSocios.Create({ name, phone })
    return io.to(socket.id).emit('res:socios:create', { statusCode, data, message })
  } catch (error) {
    console.log(error)
  }
})

socket.on('req:socios:delete', async ({ id }) => {
  try {
    console.log('req:socios:delete', ({ id }))

    const { statusCode, data, message } = await apiSocios.Delete({ id })
    return io.to(socket.id).emit('res:socios:delete', { statusCode, data, message })
  } catch (error) {
    console.log(error)
  }
})

socket.on('req:socios:update', async ({ name, age, email, phone, id }) => {
  console.log('req:socios:update', ({ name, age, email, phone, id }))
  try {
    console.log('req:socios:update', ({ name, age, email, phone, id }))

    const { statusCode, data, message } = await apiSocios.Update({ name, age, email, phone, id })
    return io.to(socket.id).emit('res:socios:update', { statusCode, data, message, id })
  } catch (error) {
    console.log(error)
  }
})

socket.on('req:socios:findOne', async ({ id }) => {
  try {
    console.log('req:socios:findOne', ({ id }))

    const { statusCode, data, message } = await apiSocios.FindOne({ id })
    return io.to(socket.id).emit('res:socios:findOne', { statusCode, data, message })
  } catch (error) {
    console.log(error)
  }
})

socket.on('req:socios:view', async ({ enable }) => {
  try {
    console.log('req:socios:view', ({ enable }))

    const { statusCode, data, message } = await apiSocios.View({ enable })
    return io.to(socket.id).emit('res:socios:view', { statusCode, data, message })
  } catch (error) {
    console.log(error)
  }
})

socket.on('req:socios:enable', async ({ id }) => {
  try {
    console.log('req:socios:enable', ({ id }))

    const { statusCode, data, message } = await apiSocios.Enable({ id })
    return io.to(socket.id).emit('res:socios:enable', { statusCode, data, message })
  } catch (error) {
    console.log(error)
  }
})

socket.on('req:socios:disable', async ({ id }) => {
  try {
    console.log('req:socios:disable', ({ id }))

    const { statusCode, data, message } = await apiSocios.Disable({ id })
    return io.to(socket.id).emit('res:socios:disable', { statusCode, data, message })
  } catch (error) {
    console.log(error)
  }
})